同多d外國記者講警方刻意佈防薄弱

有心引示威者衝擊。